[愛的迫降8] 推到彬珍結婚

各位偵探 繼續推到彬珍官宣結婚

lm

Quote返上個post最後嘅相先

新po lm

到！

新po留名

彬哥哩度攬住隻公仔好得意, 中間仲用件外套遮住

會唔會有人本身想入黎J彬ssi既相點知入到黎見到呢個金先生即係嚇到9縮

留名
幾時結婚

話曬都叫愛的迫降post
四個主演都po下先

提提大家善用不推文回覆

話說之前我推介左好多fd睇呢套劇，
然後其中有一個fd睇完之後仲中毒過我
重睇左4次之餘仲話想將遲D婚禮本身已經定好既既配樂轉做套劇既OST

Lm
Jpg vs gif

一直以為迫降係收視台第一

第一好似係鬼怪

係jtbc嘅sky castle
迫降係tvn第一

cable tv得哩兩套劇過20%

係sky castle

鬼怪剛剛播完就係收視台第一
但Sky Castle而家就係真收視台第一
迫降只係tvn第一，收視台第二

如果導演拍好啲 迫降可能可以升高少少

呢個問題可能要屌到彬珍結婚先會停

珍個樣

Sky Castle有成20集
如果迫降有20集要過sky castle都唔難既

不過有時我都唔明，明明迫降既劇情咁奇幻，
點解要寫個咁真實既結局

B站彈幕話辛苦隻公仔好忙咁擋住"玄檔"

就係咁先難寫
男女主角人設同處境係超現實
但偏偏故事背景喺真實情況有好多禁忌同限制

記得不推文回覆

新post留名

CP粉LM
中毒到日日睇佢地啲超甜花絮

第一次追韓劇
覺得開頭飛到北韓設定有d on9 同埋cg好差好出戲
中段okay
後尾好似寫到太大 勉強收到個尾
不過好sweet
南北韓異地戀個設定真係好新奇 但成日睇睇下有陣propaganda味咁

迫降可能係年青人圈無星星咁hit 但係好多中年女人師奶睇係四五十歲個啲好多都有睇老母問我有無睇迫降，佢話佢啲friend有成日講（之前）

10套有7套都係tvn
感覺上tvn係用大明星大堆頭搶收視搶話題性
JTBC 上榜有兩套都係反映韓國社會引起共鳴多

笑左

可能想快啲結婚生仔
杉ssi對宋慧喬都係咁架？

反而覺得迫降因為netflix令套劇喺韓圈外有hit
外國最關注嘅點一定係北韓, 連bbc同associated press都有報導
迫降未必有星你咁爆炸性嘅話題度, 但佢為兩韓關係嘅影視作品set左新benchmark, 影響力唔會低過大家心目中嘅神劇

最緊要呢個年齡層hit 佢地會睇十次廿次

可能我唔太識依個年齡層
星星個感覺係繼當年大長今 天國的階梯之後香港另一波既韓風

留名 估唔到推到第8個post

反而調返轉喎 我見年青人/無睇開韓劇(例如我)講呢套劇既會比較多
同埋果D人都會話無睇過星你/太陽

唔知迫降之後會唔會都set咗個benchmark呢

今日有韓飯目擊到彬ssi黑色cap帽黑色口罩着住運動衫去做運動

你講嗰兩套我都冇睇完

其實我不嬲唔係幾睇韓劇
星星睇到一半棄左 太陽無睇
迫降其實係因為home office無乜野做睇

年紀問題
我反而個d咩大長金同天國的階梯無咩睇過
係我老母個輩有睇

我都係無睇開韓劇
會開迫降係因為見到有脫北者youtuber話好還原北韓既真實生活

因為要講邏輯
邏輯分設定邏輯同人物邏輯
設定邏輯即係怪風 瑞士姻緣嗰啲
設定嘅嘢冇乜好駁 0n9少少都得
但係人物邏輯唔可以鳩 如果唔系就會覺得好崩壞

正赫設定愛國愛黨 所以佢唔會脫北
世理設定重視公司 所以佢都唔會入籍北韓
依家個結局算折衷

啱呀
怪風嗰啲成個表達都係喜劇feel
咁人地本身係浪漫愛情喜劇黎架嘛ok啦
係後尾變左催淚戲

孫仙心諗: 掂完未

你一定冇睇後續

做咩唔比彬ssi 掂喎

之後係點

之後係孫仙撘彬

仲曖昧過正赫世理食蜆互𥄫

欲拒還迎

結婚結婚！

佢哋真係發展得好快
唔怪之得可以幾個月就一齊去旅行

想知舅父喺趙哲強判監點頭係咩意思

推

爽

兩個可能
1. 本來舅父係final boss, 但佢要去奧斯卡冇檔期拍, 所以last minute改劇本
2. 李政孝專登加戲撚觀眾

hi bye mama有表治秀

呢套我睇到第八集尾老豆爆喊果段都忍唔住喊出黎

前面幼稚園老師同佢老豆個part都喊咗

一定係驚因為佢第一次縮左彬彬唔開心所以之後就摸翻人手仔

越追po越覺得佢地真係一齊左點算
如果佢哋唔結婚或者同左第二佢一齊我會好傷心

有人話佢哋一齊飛蒙古拍迫降果日可能本身係以為無記者在場
以為可以好似之前去LA咁靜靜雞去
先會一齊到機場

睇過強國cp粉搵到張相 彬戴口罩係因為冇剃鬚

好正兩個人係人哋背脊掂黎掂去

之前覺得係1
但係而家會諗如果在場嘅舅父先係final boss
點解小強唔當場指證佢先係主謀定係人太多小強睇佢唔到

好似中學生係枱底拖手仔咁

咁趙小強都係執行嗰個, 成個集團最上層嗰個佢未必會接觸到, 可能肥野都唔係最大粒嗰個

舅父個樣唔似奸角囉
件肥嘢一睇就知係衰人

越老土先越難拍得好

話冇嘢都冇人信

我覺得好多人睇完parasite 之後就認定佢係衰人
但其實睇番一開始佢個角色係同小丹老母派膠多
一開頭仲要借車俾正赫
應該唔係big boss

如果舅父係final boss既話
咁丹丹真係好慘
同時失去愛人同親人

舅父似係叫個法官直接KO趙小強等佢唔好再亂講野影響到正赫

我反而覺得final boss就係小強自己一個
小強知軍事部長想拉政治局長落馬先搵佢合作

三淑留明
佢哋幾時結婚啊

本身追完套劇同幕後花絮後 見佢哋一直冇近況update有啲sad
睇完你篇文開心番 希望佢哋兩個快啲一齊

佢哋兩個迫降播完成個月之後
唔知點解前後腳有近況
珍前幾日po咗ig 之後彬又去拍廣告

佢一講返首爾話我就好唔慣

彬ssi好似本身要出國拍戲 但因為疫情延後左
唔知佢個廣告幾時出街

有冇圖

覺得flower先係最正既OST
好可惜係咪無攞過一位

啲粉話玄拍攝廣告杲日,孫約咗鐘意著豹紋衫嘅女前輩飲茶

表治秀

好似約左羅美蘭演員

攞梨泰院比較有咩意思 女主角人設靚女 但你搵個路人樣女仔做 我代入唔到 愛情線去到第13集先講男主中意人 而且又冇講到佢地中間發績史同困難 虎頭蛇尾

愛的迫降 做咩要睇佢現唔現實 都係想搵下戀愛感覺姐

呢個真我覺得其實女主唔需要靚女呢個人設都ok呀 我睇到第10集 似乎暫時冇呢個需要除左之前會比下人搭訕 但嗰啲過場改一改都冇影響
每次話佢好靚我就會出戲

一開始真係認唔到玄彬以為係個保鑣

都係脫離唔到佢係套劇傻下傻下嗰個feel

唔係最尾好得戚咁望去鏡頭方向真係唔會留意佢,淨係望到孫仙

佢係Hi bye mama入面個角色感覺都幾ok

btw希望佢有機入圍百想男配

推到彬珍官宣結婚

其實佢做北韓人做得幾好
Btw諗起之前有人放過段表治秀同尹世理嘅cut

好想睇亥玄彬做爸爸

個笑聲就一定係孫仙黎既(太有辨識度
拍就唔知喇

一定係女兒傻瓜

四大公共財產得佢冇做過爸爸嘅角色

佢個feel仲未好適合做爸爸 係公共財忙內仲係後生
可能過多幾年4字頭就不得了
孔劉做爸爸又係好正

淨係做有錢佬二世祖

啱啱做完母胎solo, 的確好難想像佢做爸爸角色
又要感嘆下, 點解接近四張都可以做到正赫嘅青頭純情感

挑剔老么成日演麻煩有錢仔
不過睇得出佢好想轉型
退伍戲路闊左好多

佢好瘦 冇乜住家男人feel
似鑽石王老五

退伍後又做古裝又做反派

佢做凡人角色收視都唔好

佢塊面肥D之後真係多左D住家男人feel

BTW岩岩係打緊呢個回覆既時候望到前面個師奶睇緊迫降第一集
我忍唔住笑左

成日聽到樓上睇迫降
第一次聽到ost以為自己幻聽

第29日 仲未脫離到

呢套劇好似落咗降頭咁，成日心思思想睇返片段

男女都係啦 我反而想知會有咩性格

係仔會好慘, 注定入海軍陸戰隊嘅命

有份拍"刀在天上飛來飛去"果場既其中一個"中國人"演員拍左個關於果場戲既vlog
孫仙02:12出現真係好靚女

聽完ost又諗起某一part

係仔既話 孫仙應該係團寵

new post lm

韓國youtuber推算彬珍愛情運勢，有Eng sub

btw出面個post咩事

咩post？

[愛的逼降] 玄涁同孫麗珍係戲入面有冇扑過野？

想34歲結婚嘅孫仙推到官宣結婚

入面提到個個廣告

劉代表同尹真兒都幾襯喎

個主持係咪之前live訪問佢哋嗰個

聽到把聲似係 佢d笑聲好易認

好想又由第一集睇過但其實已經就嚟背到啲韓文對白

有時睇少少先瞓，發夢會見到佢哋，好恐怖

係 好想睇佢地每一個細節
跳出黎Ff下佢地拍個陣既玄彬同孫仙

我試過睇完協商之後夢到同孫仙用英文傾計

LMLM

睇嚟你個降落得好重

其實已經好多晚夢到

完全同意

我係呀我見到彬ssi同我一齊搭巴士

我連續兩晚夢到佢地

次次都夢到佢哋現實中拍拖仲緊張過自己

人拍vlog佢拍vlog 做咩拍到偷拍咁

任何淫對迫降一定係真愛, 連出面個膠post都認真覆

睇佢成日都覆迫降嘅野 覺得佢都幾好笑
唔鍾意套野但又成日勁關注 肯定係真愛嚟

珍珍唔更新INS 好悶

我想講 孫仙真係有種魔力
睇親邊套佢既作品 睇完都會念念不忘

迫降 現在很想見你 係啦
我早兩日搵左佢套戀愛時代睇 呢套都係咁
無諗過呢套都會咁 一路睇係一路勁心痛
佢當年咁既年紀都演譯到真係勁
不過個造型真係敗筆。。。。

教水個造型先好睇其他造型成個大媽咁

每個有提到迫降既post都可以見到佢嘅蹤影
仲真愛過呢度每一個人

佢有種好強既感染力， 令人好投入佢既角色的世界裡面咁

但呢兩日睇完南韓單N號房事件之後覺得好心寒，好似當頭捧喝左其實現實中既oppa有絕大部分都係冷血賤格…會繼續鍾意個角色但開始抽離現實中既oppa了

韓國男人大部分都係人渣 其實港男好好多 只係唔高、唔識打扮、有啲木獨姐

炫彬出席造型師婚禮眼神充滿「哥哥嫁妹」寵溺感！網民：新郎有點慘XD

《愛的迫降》之後，玄彬近況被曝光。

韓網上炫彬參加婚禮的賓客照曝光，又一次引爆網民們對他帥氣神顏的膜拜。 原來是炫彬去參加了造型師的婚禮，當天的他衣著休閒，黑色T恤搭配白色褲子，梳著狼奔頭。 結實的肱二頭肌似乎要撐破T恤袖子一般，不愧是演過北韓軍人李政赫的人，健碩肌肉依舊還在。 炫彬站在新娘身邊，微笑著看著她，眼神裡充滿哥哥嫁妹妹的寵溺感。

除了炫彬之外，孔曉振也出席了該名造型師的婚禮，看來這位造型師是業界名人啊，竟然能請到一線大咖前來。 合影中孔曉振站在了炫彬身邊，她穿著吊帶裙，造型簡單卻氣質盡顯，和炫彬十分恭順地將雙手交叉放在身前。

看了照片的網民們紛紛留言表示：「意外出鏡的孔曉振」、「哇，東柏旁邊的正赫」、「我希望我嫁人時身邊的老公是他，正赫啊」、「新郎也太慘了，哈哈哈哈哈，畢竟炫彬走到哪兒顏值都能秒殺所有人」等。

自膠翻先 係舊年七月嘅old news
濕鳩韓星網舊聞扮新聞

所以追星都要留返D理智
不過邊個國家都有變態架啦，
南韓都有唔冷血賤格既oppa既
今次N號房都有幾個男idol出聲

沈旭暉都有睇迫降

但今次成26萬wor…仲要大部分後生仔，睇過話好似即係每15個後生就有一個有份，呢個比例會唔會太誇張呀即係身邊一定有親友有份

點解玄彬唔玩ig

做會員淨係睇 做旁觀者
冇份玩就唔覺得自己有問題

果個post評論既人都幾高汁
其實人民班長果part講共產主義都講得幾到肉

佢好似話會拍片講迫降

鯊魚2孫仙唔會拍 揾左韓孝珍同李光洙拍

其實都估到另外個男主都唔拍
我覺得珍珍會想試新角色
同埋係韓孝周/珠

我知邊個唔小心打錯字
Btw佢都好耐冇拍戲
以前好鐘意佢短髮個Look

想佢快啲拍片討論

金南佶去左邊

南佶叔上年拍熱血司祭打到傷哂, 短期應該唔會再接動作片

好似話有韓飯今日打電話去studio dragon 到
問佢哋仲整唔整藍光dvd
個公司話由一開始就冇諗住整 覺得賺唔到錢
仲話咩以後呢間公司出嘅劇都唔會整藍光
間公司點解咁好笑

係。。。我唔鐘意佢執陰
教水紮起哂好好多

所以唔講得嘅理由係覺得冇肉食

唔怪之得我見佢哋突然話聽日11點再搞Naver熱搜活動啦...
好似話呢間垃圾公司既回答激到其他劇既劇飯都好嬲所以決定聯合起黎衝聽日個行動

協商宣傳v live 2018.09.10
孫仙著灰色衫果次

唔post殘體字啦, 想睇有中字嘅自己search

個女主持冧到

個女主持勁唔專業囉咩料
佢似想吸引彬ssi注意多啲

個女主持好似係女團成員唔專業都冇計

呢到嘅絲打識唔識韓文架？最近睇劇睇到好想學韓文，但本身又有諗過學日文

唔識，睇完都想學，但對語言無乜天份

same 睇完劇淨係識最基本oppa onni 個d

又係呢個笑容+眼神

投票比孫仙，雖然唔係好知投緊乜但係想孫仙第一

感覺都係好慳錢嗰啲人

但係睇樣真係唔覺38
分分鐘你話28都有人信

識啲日文但唔識韓文睇韓劇嗰陣覺得日文同韓文啲terms同grammar應該幾似下

呢兩日開始睇緊個韓文拼音表
韓文有啲讀音聽落無分別
但係明明係兩個唔同既拼法嚟

我係本身想學日文 因為一直想學下外語但對歐洲嗰啲又冇乜興趣 反而日韓去旅行同睇劇有用啲

睇韓劇睇到有好多日常terms會識 但又唔識用成句 加上想更貼近原意 同可以追訪問 就好想學

好似日文會易過韓文日韓文法好似 學左日文先好似會易啲

我都係 依家係記左啲韓文拼音同會記得啲韓劇常見字 會聽得明啲但睇韓文就難啲 要慢慢拼返 之前想學過日文但依家就想學韓文 想睇得明啲韓國人留言同彬ssi嘅片

只係喺孫仙面前先幽默

學過一排韓文
韓文算係易學嘅語言 我覺得幾好學

但孫仙覺得好笑啲位都唔好笑
好似整月曆嗰度話個貼紙係landing

絲打係出去上堂

佢個下好似唔開心 唔太明唔開心既點係咩
係咪真係太鐘意儲錢

我覺得都黑黑地面但又hang機load唔到點答
連d門面野例如可以叫珍試左先呢d都load唔到

係啊
但自學其實都易 搞好啲讀音 之後可以自學啲文法

佢反應係：我？（我放d真錢入去？）
然後就黑黑地面 係咪因為咁唔上綜藝

好似係彬ssi叫孫仙放真錢入去先
唔係好明呢度

嬲仙話佢22%都未應承做咩？
個個位係好值得探討彬性格既位
到底係咩事

嗰度有嬲咩? 應該覺得孫仙無厘頭得滯所以無語啫
真係唔gur嘅話之後孫仙玩到跌哂啲錢唔會咁嘅反應啦

應該唔係嬲，
佢只係唔明點解要咁做姐
呢個直男get唔到孫仙係同佢講緊笑

唔係嬲既 突然好似掂到佢既點
平常人唔明既點

我估佢係覺得射真錢出黎呢D行為好炫富
佢個人本身咁低調，連捐錢都唔公開
會唔明白呢種行為有咩意義同點解要咁做

似轉數慢多過嬲

孫仙可能鐘意佢認真做on9野既行為認真做完 係唔知佢做左d咩出黎

有冇咩網站/片推薦嚟自學
純粹想學少少玩下 唔想出去學

報導話彬ssi收入大部分比老母 自己剩係用二千蚊 可能自己冇乜零用錢 唔好意思講出口

我又唔覺佢有嬲..嬲嘅話就唔會係個chatroom派膠

應該唔識比反應

經常續個cm留言個位人兄冇再出現

邊位人兄

我都覺

但係我真係覺得似唔想比錢所以呆左
因為我有個孤寒朋友一講錢就會咁
玄彬嗰下可能心諗：下 你部機做咩要我入錢 揾我嚟搞

呢位大叔真係一個好可愛既直男

自膠 係續個cm留負皮個位 全部零

彬ssi真係咁孤寒？剩係知佢好慳 希望佢對孫仙唔慳啦

之前上堂學過吓 睇完的起心肝重新自學

好鍾意具勝俊同徐丹條線，臨死嗰晚講嗰番說話😢😢

嗰條線好可惜
又話係浪漫愛情喜劇嘅

棲旴

我都覺得係咁 佢唔靚仔 我會覺得呢條友咩事
不過佢係玄彬就變到： 直男

都唔算孤寒嘅.. 話曬都係辛苦賺翻嚟錢..

agger!
如果真係要拎真錢出嚟派畀人，應該好多人都會一秒內黑面
純粹個性格太過認真唔識搞gag

一個慳家一個鍾意講價，幾襯丫

孫仙表示: 我唔睇樣

金泰坪：我唔覺得自己係靚仔

孫仙：知唔知自己著軍裝好型？
19年既金泰坪：

金先生你變左喇

就算係表治秀都會覺得自己有靚仔既一面 金泰坪對住孫仙失去左理智先講真心話

同一條片
孫：每人都應該多少都對自己個樣有不滿意的地方吧
金大叔：擰頭

係孫仙面前先會咁

佢話自己係後生仔都好好笑

表治秀同中隊長同志一齊代言

口水宜家又講愛的迫降快d聽

連拍廣告都要講北韓話
有排都走唔出表治秀個角色

呢條片睇左十次以上

Do姐話玄太唔係我就係孫藝珍

咁應該係孫藝珍

Do姐心水清

唔知新廣告幾時有得睇呢

有影后認證

do姐真係好留意韓圈

學過一段時間停咗冇繼續
睇完又即刻想重新學返
但我係覺得韓文幾易因為好多讀音好似廣東話

好靚仔

想現實真係咁

Btw 劇組都好識玩殺青宴食結婚蛋糕

好似係fans送？唔係劇組整

Golf

睇到篇彬ssi應該係協商宣傳前期做嘅訪問節錄
果陣佢仲講緊"事情太忙不能談戀愛，亦都冇呢D諗法。"

有冇link
孫仙太正

應該係呢個

終於聽左琴日既口水多過浪花
差唔多半集都係講迫降
Do姐由瑞士戲然後大肚再講到終映宴
估唔到Do姐迷到連終映宴live都睇
Do姐都好堅定地覺得佢兩個係一齊

do姐都抽離唔到

大家一齊6個月哀悼期

我相信以Do姐貴為影后+多年來拍戲既經驗
一定分得出幾時戲假幾時情真

幾時官宣

結婚先會官宣架啦
對於佢地戀情好期待又怕受傷害

如果分手就成世都唔知佢地有無拍過拖。。。

如果真係一齊既話希望到結婚先官宣啦
感覺上娛樂圈情侶好多公開咗之後都容易分手

我已經無聊到一無聊就禁入孫仙個ins到睇下
咁啱頭先一入去見到佢關注既ins由75變74
默默地刷ins但唔更新既孫仙

ins好似係大陸人叫ig嘅講法
香港人好似係叫開ig

心情好矛盾，好想佢地官宣，又怕官宣比佢哋太大壓力如果係咁，寧願佢哋唔公開住，結婚先官宣

日本都係叫INS
而且係日本咁叫上面先跟住叫

最衰ig無咗睇人like咗咩既功能好掛住孫仙

可以睇下孫仙啲舊片

孫仙都有個ig睇下呀
金大叔乜都無

漂亮姐姐睇到第5集就睇唔落去
而家同老母一齊追緊阿宮

內心已經假設左佢哋一齊ing雖然公司否左幾次，但孫仙一路都冇親口否，我都當9up

有可能係佢自己unfollow 都有可能係有人del咗account
不過咩都好啦 孫仙可唔可以post下自己個樣

咁快有新嘅綜藝節目可以host

迫降捧紅左第五中隊成員 個個都有野撈
其中表治秀同金舟墨真係特別出色值得紅

表治秀真係勁紅 啲配角嗰個都有野做
係男女主角兩個隱形
睇好表治秀百想拎獎

男女主角要拍下拖

孫仙好似休息 無接戲

休息下都好 拍迫降咁辛苦
不過都想佢之後接套好戲 拎到青龍就第二次大滿貫

珍珍好似係休息期間會睇劇本
有興趣就會接

佢呢個咖位唔憂做啦 休息下咪幾好
咁啱彬ssi無得去約旦 約會吧

想像彬ssi喺家師父見過嘅孫仙屋企
一齊坐喺露台 一齊沖咖啡 一齊插花 一齊睇20台

應該都只能夠係屋企度約會架姐
彬ssi棟925好似都近孫仙屋企
返公司開會都方便

江南區內遠極都唔會好遠啦
屋企係最好嘅地方
街太易俾人發現了

憂鬱症的尹世理想自殺。她的憂鬱症不是不知足，是她此生從未感受過「愛」，從小哥哥恨她，媽媽遺棄她，她的人生沒朋友、沒愛情，只有利益關係與虛情假意。

但她選擇活下來，且認清「世界上沒人值得妳付出感情」，尹世理接著花一輩子的時間追求成功。

她證明自己沒有家人也可以活得好好的。
她證明自己不需要朋友也能有一份漂亮的生活。
她證明自己擁有很多
她可以活得比欺負她的人都還要好，爬得比他們高。

她的努力，要讓全世界知道：不要看不起我，我，一個人站在聚光燈下，我的世界只有我自己，你們誰都配不上我。

「沒有你們，我活得更好。」

她有了自己的公司，卻與所有同事保持安全距離。
她有了一群好員工，卻讓自己成為最冷漠的老闆。
她有家人，卻翹掉每一次家庭聚餐。
她有無數個男朋友，卻都是工具用途。

她努力了幾年，在市中心買了一個家，家卻不是溫暖的地方。像樣品屋一樣，櫃子是空的，冰箱沒有食物，客廳沒有談笑。只有自己，和漂亮的裝潢，沒有生活。

她習慣了失眠。

我熬夜睡不著，是因為寂寞。
我拼命工作，因為寂寞。
我習慣打開家裡所有的燈，因為寂寞。

尹世理從來不想當主角，她只想為她所愛的人付出。你以為她野心很大，其實她的野心也可以很小。因為當她愛著正赫的時候，正赫就是她的全世界了。

如果可以放心脆弱，誰想要逞強？

當你發現身旁的女孩，堅強到不可思議的時候，她必定早經歷過現實的摧殘。是現實的殘酷，將她餵養成強悍且冷漠。

他們都說我堅強，強到不需要朋友，不需要家人，不會感到寂寞，不需要陪伴。其實我也以為自己就是這樣堅強，直到遇見你，遇見愛情，才知道原來我都在逞強。

正赫讓她知道：
「放心，我是妳可以安心脆弱的地方。」

正赫帶著她，去重新認識世界的善良，
世理才終於看見人與人關係的雋永與美好。

朋友，不是天天見面就是朋友；

真正的朋友，是即使現實讓我們分離，我們再也不會見面了，卻總在得知你一丁點消息時，默默替你開心，遠遠看著你幸福。互相惦記，卻從不聯繫。相處過的痕跡，深深留在心裡，你改變了我，我填補了你，我們印在心裡的溫暖，會雋永。

真正的閨蜜，是妳們不會再相遇了，再也不會一起哭鬧、一起八卦到天荒地老，再也不會聯繫了，但她們早在妳心裡住下了，且妳願一輩子記得她們，妳們經歷過的美好，會在妳挫折時提醒妳：相信，我在世界的某個角落，祈禱妳能幸福。

家人，不是流著一樣的血就是家人。

那位流著不同的血，卻時刻惦記著你的，因為你的痛而痛，因為你的難受而難受，因為你快樂而祝福。或許你們毫無血緣，但他才是你的家人。真正的家人，不是血緣關係，是有一顆真心，掛記著另一顆真心。

沒有愛，即使流著同樣的血，也只是此生的過客。

沒有一輩子的關係
沒有永遠不會結束的感情

不是天天見面，才叫永遠。
再也不見面，刻在心裡的，才是永遠。

.....

最深刻是 正赫與世理說再見：

「尹世理，我們分開後，妳可以和別的男人約會，也可以若無其事的好好生活，但，不要再感到寂寞了，不要再有消失在世界上的念頭，因為妳有我。儘管我不在妳身邊，但我會無時無刻的希望妳不感到寂寞，祈禱，這輩子，妳都要幸福。」

她不會再有自殺的念頭。

只要知道，世界上某個角落，有一個人，像妳愛他一樣，他永遠付出比妳更多的愛來愛妳，就值得妳繼續活下去。

或許人生走到最後，我們終將一個人離去，獨自結束此生，帶著孤單。但當我們閉上眼，生命即將結束的那一刻，我們記得，生命中最美好的時刻。孤獨就不再孤獨，因為你，已經住進我的身體裡，我帶著你的意念，一個人活著兩份生命。

是你讓我知道，我可以哭。
是你讓我知道，當我做回最真實的自己，也能擁有幸福。

是你，教會我什麼是生活
是你，讓我懂了愛是什麼

是妳，降落在我的世界裡
是妳，我想一輩子守護的妳。

真正的愛情，會讓妳相信自己的好，相信自己值得被愛，值得被等待，且相信有一個人，正在等著妳，而你們終將相遇，即使這份等待，會是十年、二十年、將近一輩子的時間，妳也相信，在此生的某一天，我們會找到彼此。

她終於與自己和解。
「我很好，值得好好生活，值得被好好愛一遍。」

宋慧喬好似住孫仙隔離!?

宋搬走左了

用四日睇哂喊到豬閪咁
個結局一年見得兩星期真係好少 利正赫咁靚仔
我係尹世理真係要打包返屋企養

睇完白夜行 孫仙

見有人講編劇好鍾情愛情嘅距離感, 日日見反而冇新鮮感

佢之前寫嗰幾套都好似係咁 藍海同星星

聽口水多過浪花都好似有人講呢個point

朴編劇係咁架
某程度上都劇透了下一套劇既結局

Do姐

我以為個編劇係鍾意牛郎織女

李哈哈真係勁垃圾
每日都拍拍拍拍拍 淨係識通宵趕進度 壓榨主演通宵
孫仙後期狂喊喪喊 喊到眼長期通血 攰到入廠
而且呢個係已經停播左兩次 如果冇停播都唔知點
拍親密戲就淨係識玩對稱 拉遠景 乜鳩Detail都睇唔到
拍戲成個傻鳩咁 淨係識係到哈哈哈 根本冇乜指導 睇花絮次次都係玄彬孫仙自己諗
套戲能有呢個收視率真係靠玄彬孫仙Carry

其實導演係咪姐係tvb監制果啲level?

好似話因為拍得太慢
tvn後尾加多2個導演入劇組幫手
醫院場kiss戲就係新來嘅導演拍既

無留意開韓國 唔太知道韓劇嘅拍攝
但有啲好奇佢哋拍攝個日程會係點
由8月瑞士到10月蒙古 當每個地方停留2個禮拜
中間係韓國都仲有好多時間可以拍其他景
佢第一次停播個陣先播咗6集 即係可能聖誕除夕個排先拍緊第7 8集嘅嘢
前面有成3-4個月 但都好似進展得好慢咁
後面咁多集就chur足半個月
想知道觀眾反應先去決定拍咩 都唔洗咁趕chur到啲演員咁攰掛...
見到彬珍都拍到病晒入廠 覺得呢個拍住播嘅文化好過份

但係Do姐話覺得導演拍得好好
其實其他場景例如男二女二既戲佢都好認真咁指導
係唔知點解拍男女主對手戲就剩係識哈哈哈

韓國拍電視劇好鍾意喺周圍取景
平壤酒店喺釜山, 搭船逃走失敗嗰度好似喺全南海邊, 即係同釜山差唔多遠
仲要可能拍嘅戲份唔多, 一個取景地點會一兩場戲就完
只係計劇組人員移動都用左好多時間
(有啲遍遠地點應該有安排住宿慳時間, 20台個訪問玄彬有提到住宿舍)

都唔係冇事前製作嘅劇, 但大部分成績都好差
阿宮都係大部分事前製作嘅劇, 個劇本仲衰過邊拍邊播
佢地個生態係咁, 拍完先播有可能拿捏唔啱分量, 最後變左拍唔夠又冇得補拍

睇完第一集覺得有d悶
想問下係咪正常
雖然有d位都幾好笑
個尾都收得靚既

係 已經去左蒙古同瑞士 仲要停播兩週
而且南韓劇情基本得屋企同醫院
點解會拍到人入廠...
李哈哈到底收起幾多鏡頭冇比我地睇

邊拍邊播真係好痴線成個劇組都會好大壓力
通常開播前都會有6集左右嘅課
事前完成又好收視嘅暫時淨係諗到太陽的後裔仲有無

預先拍應該得太陽的後裔成功
其他都麻麻

第一集麻麻
後來會好 睇多幾集 或者會有唔同睇法

上個禮拜睇多次太陽的後裔
幾sweet幾好睇
呢套風格上似唔似

仲要已經停播咗2次先趕得切喺大結局前幾日拍完

25號既口水有估過其中一個邊拍邊播既原因
如果個劇反應好既話會有新既廣告商中途贊助sell佢地啲products
想sell得好啲既會俾編劇加啲用到件product得來又好睇嘅情節
例如第13集既戒指可能都係因為後期有贊助先加落去
你見一開頭拍既瑞士重逢佢地都冇帶戒指
就知嗰陣編劇仲未諗到呢段

完全唔同 認真
典型韓劇套路兩套都有
太陽男主角會flirt女 迫降唔會
太陽係感受國家軍人偉大 迫降唔係
兩套Style唔太同 鹹魚白菜 各有所好 雖然我啲friend同我都鐘意迫降多啲
睇多幾集就有結論 到嗰陣再棄都唔遲

太陽男女主角一見鍾情
糾結位係工種危險不斷拖拉
迫降係日久生情又有一見鍾情
地理位置唔容許而拉鋸
太陽都好睇難得0三角戀成份
不過劉大尉好口花花有啲輕浮
利正赫隱重可靠feel正好多

14醫院kiss一睇就知唔係李哈哈拍，畫風好唔同，拍得好感動，到而家都會翻睇

哩套我真係頂唔順, 佢接部電話嗰幕
同埋宋仲基演軍人說服力不足, 晉久好佢好多

一樣睇到接電話嗰度頂唔順棄咗

太陽的後裔反而男二女二條線仲好睇

仲有兩者共通點係返左首爾之後就無咁好睇

取景最癲我睇過嘅係三流之路
主角屋企(門口)同幢住宅個天台分別喺釜山唔同山頭嘅村落
屋企行出去等車嘅街口實景喺首爾

我又覺得冇乜野
因為睇愛情劇我就唔睇合理性
純粹睇佢拍得sweet唔sweet就算

呢個幾認同
金智媛好正

反而我係覺得宋仲基個角色chok得濟加口花花先頂唔順
愛情劇合唔合理我都唔係好care
做到sweet同感動到人就已經好成功

相傳有個拍咗冇播既情節係世理著住韓服同正赫阿爸阿媽食飯

好想睇！！

2019年8月26日-2019年9月7日 瑞士
2019年9月16日-2019年9月22日 蒙古
2019年10月2日-2019年10月7日 濟洲島
唔知幾多號拍既釜山"平壤酒店"(睇下有冇有save底果個飯店老板娘po同彬珍合照既時間係樂時)
拍38線kiss果日好似係孫仙生日
1月11日先拍到第9第10集

其實邊播邊拍呢個模式日本韓國都係咁
我本身追開日星所以都已經好慣呢種模式
但係日本一定唔會咁遲先拍完

話說北韓F4幾時知佢地係情侶

北韓醫院嗰度？
定係再後啲
F4見中隊長同志患上相思病嗰度先開始知

16號大結局但13號先拍完 好痴線
啲時間預到咁趕 戥佢哋辛苦

我覺得韓劇男第三集已經知中隊長死梗
會死係世理手上

原來咁多致敬位
雖然唔知個啲位係有心定無意

尋日口水多過浪花講愛迫
發現do姐真係好入迷 睇晒細節

究竟係個編劇勁定係寫呢篇文既人係佢地fans

有無得聽返架？

對取景有種執着

成個劇本好似為咗佢地度身訂造咁

7,8又好似真係

舟墨第一個估到
之後係光範？
跟住到殷桐同表治秀我估

舟墨心水清啦煲得劇多思想開放
呢個角色真係好正係正赫世理文化差異嘅橋樑
教人重要時刻要錫化解危機
心指心
又翻譯最愛同魅力破表
又串中隊長同志係妻奴

一時時
要睇下商台會唔會擺上YouTube

講起化解危機嗰度
舟墨明明係話男主女主會攬埋一舊或者kiss
但係中隊長同志揀咗kiss

孫仙係訪問講過幾次話可以係迫降呢套戲到睇到佢地過去既作品
同埋致敬位唔止咁少啦

我都勁鐘意呢個角色
話妻奴果陣
世理話舟墨真係識野果個表情好正

我覺得佢個人本身個樣就好搞笑似綜藝人多過似演員

係呀
其實我好鐘意睇孫仙啲表情
好正好精警

果下表情無得頂
世理：
舟默：

似李光洙

係呀我都覺

攞黑卡果下型到
彬彬我又係狂留意 勁多吃醋微表情

Studio dragon呢間垃圾制作公司公司串到同負責溝通出藍光碟嘅韓飯講“你地鍾意點就點啦"，仲Black list埋個韓飯既電話

呢間公司真係垃圾嚟

仲有一幕係醫院個舟墨解釋咩係魅力破表形容到好誇張 中隊長都有個手勢無佢咁好氣嘅表情都好正
唔知明唔明

話說食炸雞睇波嗰度，世理high到話請全場然後正赫聽到之後驚訝果個樣都好好笑

戲裏戲外都好正 每日都要講一次
彬珍快d結婚喇

話說大家拍完套戲都好多搞作
丹新劇五月播 做女主
Al成日上雜誌
表治秀上綜藝
舟墨同秀智拍戲做男三
光範仲要直接去做男主

有人目擊到AI同志客串丹新劇

呢張中隊長個樣勁似玄彬聽到孫藝珍叫佢入錢入部噴鈔機個樣

係咪呢個
中隊長同志擺到明好enjoy

yes!!!! 好鬼正 好多微表情
俾老豆審世理唔企佢個幕又係好多小表情
show完後腰疤痕世理話佢好厲害定唔知乜個下又係有個好正嘅表情

破案了

似呀

玄彬本色出演

Al同志會客串丹新劇

孫仙為代言影catalogue既making片
新鮮既孫仙好靚呀

我拋磚：
第二集世理同正赫negotiate要送佢番南韓

正赫：你而家同我協商緊？
世理：哦你可以咁講啊！

偷笑 好可愛

係喇！就係呢個表情 睇個陣loop左幾次 好正

1月14都唔算新鮮了
不過新嘢

Save低左

仲有世理睇緊佢個頭果陣佢個偷笑表情

我覺得正赫根本就有意圖要kiss世理
其實真正純情果個係世理

我勁鍾意翻睇嗰part, 兩個啲對白一來一回好過癮

成個細路

兩個人確認左心意
男人會有意圖kiss好正常姐
佢啲偷笑位做得好好
仲有喺車正赫問乜我好唔了解你喜好咩
世理話佢嘅喜好係利正赫
嗰下偷笑都好正

同埋有好幾幕都覺得彬好似係到忍笑
協商呢個係其中一幕

「閱讀劇本當天第一次見到玄彬，看到他遠遠的走過來⋯真的我沒有開玩笑，他的後方稍微有點光！」

硬係覺得佢兩個係本色出演

CLS

估唔到配角都要試鏡

應該除左主角(包括男二女二)係指定, 其他角色都係casting

想睇彬珍上綜藝分開上都好

呢套d配角都揀得好好

睇完孫仙上家師父 好想佢再上一次實行承諾

琴日二刷完
想問下呢種劇香港會唔會有可能有電視台可以買返黎播(當然唔好係cctvb)

netflix 上面有 香港應該冇電視台會買？

係netflix唔俾賣定無電視台會買netflix戲？

睇左5次左右

彬冇上過 我諗冇呢個機會

cctvb成日買支那劇
其實點降唔買韓劇？應該會多人睇過支那劇掛......
不過等電視台買完，剪輯再配音 不如上網睇好過

諗起之前請回答系列完左啲cast上左花樣青春
94去寮國, 88去非洲
tvn不如開套綜藝係中隊長帶中隊員去旅行

我而家先知現在想見你入面演大個左既仔仔既係朴敘俊黎
完全認唔到係佢

佢個人太認真 太易怕醜
唔岩遊戲類節目 但係啱訪談類節目
佢有上過一個Taxi talk show 都算幾放
兩個主持一個佢朋友 一個負責搞笑 氣氛幾好

呢個時勢應該有排都開唔到旅遊節目

我諗佢出道咁耐 佢公司知佢咩料
唔准佢上

睇完套無防備都市 珍做壞女人睇唔慣

唔知係咪我問題 我唔係好get到套戲想講咩

我都唔係好明

如果香港有電視台買彬珍就有可能黎香港宣傳

連記者話得佢係無趣咁佢份人真係無趣到一個點
呢種人上綜藝節目會好洩

成日諗到佢無趣就好驚佢地唔係真
孫仙勁有趣

無趣配有趣都唔錯

唔緊要
孫仙話過覺得佢好幽默好有趣

諗多咗你期待下未來彬再嚟香港開fan meeting算喇

邊有可能
韓劇不嬲都係邊拍邊播 拍到都就死 仲點會黎香港宣傳
仲要佢哋都係劇接劇 邊有時間
最多都係拍片

調返轉，彬ssi無趣先更顯得佢哋有可能一齊
孫仙俾佢啲friend恥笑話佢鍾意人嘅條件好似偉人傳入面D人
但其實彬ssi呢個無趣直男大叔本身性格正正就好付合果D條件

拍片都好啊起碼有新野睇

孫藝珍呢d level好難肯海外宣傳
之前現在去見你同埋請吃飯都係男主角自己去台灣日本謝票宣傳

其實好想睇孫仙拍旅遊節目，佢咁中意去旅行，接旅遊節目機會大過綜藝，點解無人搵佢拍

可能唔想晚晚比人chur玩board game

好想睇佢拍真人show

一定超好笑

諗起孫仙帶咗個裝滿遊戲嘅箱上家師傅 孔孝真都話佢係遊戲女王

平時冇趣嘅人對住鍾意嘅人都會變有趣嘅 at least佢地自己會覺得有趣彬對住孫仙大把有趣moment啦

睇咗幾集孫仙嘅聚光燈 仲以為會悶但又幾好睇

可能性低李相侖同陸星材都下左車
好鍾意星材

丹丹好快啲上位啦

偉人傳入面啲人姐係點？
好想睇佢啲friend恥笑佢時佢咩反應

應該連劉大神個級數都cue唔掂

我覺得李昇基做綜藝出名過拍劇
要睇新西遊記, 雖然佢只係做第一季, 但都笑到癲

本身睇完第一集麻麻
睇左5 6集又幾好睇咁

第一集係比較悶 因為要鋪下劇情先
同埋係北韓嘅劇情係好睇啲

冇睇過韓劇
之前靜係睇過來自星星的你同太陽的後裔
感覺愛情韓劇d女主角都係調皮d

話說孫仙隻手靚到cls

啱啱睇完孫仙 妻子結婚了
其實有小小唔明

我覺得係中字翻譯唔好所以唔係好明講乜

孫仙都話理解唔到

我每次睇完都會search返啲戲評嚟睇下先恍然大悟

我覺得戀愛時代個中字譯得仲差。。。

我都有
但妻子結婚了好似無乜
我係唔明女主角要第二個老公帶套 係咪有咩意思？咁點解佢要同第二個老公結婚？

將男女掉轉就係普遍韓國社會男方外遇嘅情況

珍珍真係好可愛

徐丹條線好睇啲

但女二黎講算少戲份
北韓F5加埋仲多

我覺得所有劇都係咁 曖昧係好睇啲

所以佢唔想演

一起身見到無新comment

終於知道演奏廳果兩句對白嘅意義

玄彬好似同珍仙用緊同一個保鑣
個保鑣玄彬用左好耐 近一兩年孫藝珍都開始用

中間左圖是孫仙私人活動2019/4/7參加好友婚禮
中間右圖愛降殺青宴

乜撚野北韓f5
但果幾條友係幾好笑

我真係唔係好識欣賞佢fm果陣個髮形

韓國artist多數外聘保鑣, 所以同一堆保鑣老是常出現好正常

其實玄彬愈黎愈有佬味
以前佢𡃁仔果個年代真係唔識欣賞

好睇過石內卜頭

佢都就嚟成40歲
冇佬味會好得人驚

好核突

但係聽說孫仙以前用開女保鑣？

珍以前係用開女保鑣
呢位肥保鑣間公司係行內top，好多娛樂圈嘅活動都會見到佢
不過點解珍由用開女保鏢換成藍寶錶就唔知點解喇

06年長頭髮戴眼鏡去百想果個look仲得人驚

係咪同小強演員同台個次

agger

diu自膠
男保鑣

我覺得宋仲基 丁海寅呢兩個過左三十歲都係冇乜佬味

呢兩個有啲童顏

雖然係角色造型但幾有變態feel

點解協商個陣既長髮正咁多

論佬味既重要性

睇過張係0x年做小強個演員同彬同台攞獎
個陣彬個look無論髮型定套衫都出晒事

因為呢個係留好長髮 上面嗰個係留緊
留緊好難執 因為一執就要剪
你留好個長度就可以剪番個型

哇 屌你成個毒撚咁算唔算黑歷史
個陣得罪造型師？

佢當完兵 d佬味先出哂黎

佢同孫仙都係100%信任stylist, 所以成日都會有啲炒車造型

終於搵到圖 呢個look真係黑歷史到一個點

成個痴漢咁

長毛都算 仲要留鬚

因為佢之後一套演精神病人 一套演鴨

無計 套野完左咁耐

唯一放唔低就係啲OST 真係太好聽

會唔會係假相黎

狂loop IU首歌次次聽都有送戒指同38線個畫面

同埋loop彬珍花絮

花絮同套劇一樣咁甜
有時都分唔清幾時係做緊戲

蒙古火車站喎 仲可以點樣假

孫仙幾時再更新

咁出席頒獎典禮都可以再執好啲個樣嘅
但係佢冇

係呢段時期唔睇樣鍾意彬嘅都係真愛嚟

尤其大結局之後彩蛋同劇照，真心好混亂

都唔可以怪佢 因為我都留過長髮
呢個頭真係好難打理 個長度好尷尬
想紮又唔夠長 兩鬢同滴水又厚
佢見佢個頭係有紋路代表佢都有打理過
但係都係救唔翻

做鴨個套好睇嗎

晚秋 有湯唯
我覺得幾好 但係個節奏略慢 有少少拖泥帶水
不過套戲佢係留飛機頭 我覺得仲柒過頒獎禮

話時話我覺得佢幾得意

唔講我真係會以為彬ssi先係孫仙保鑣
彬ssi用保護姿勢拍完孫仙隻手孫仙又拉返彬ssi隻手

逆手擰過去拍拍好夾硬喎

睇完大結局心諗：呢兩個人到底想點又要否認，又要搞到咁sweet，係咪想撚觀眾

呢到其實係彬珍討論區

尹世理同利正赫佢兩個太恩愛太SWEET姐，呃我唔到嘅

作為觀眾分得好清楚玄彬同利正赫
反而孫仙同尹世理有啲位會模糊

成個方大同咁既樣

點解佢兩個可以襯到咁

原來耳朵係佢新電影到扮演哥哥張國榮既阿飛

佢做緊夫妻的世界

其實睇其他戲，我覺得我都可以分到孫仙同佢演既角色既分別，但係睇呢套真係會有D分唔到

所以玄彬話係100%

明明初初話係70%

彬ssi

好蠢 好要比人拍底曬

原來2018年5月28孫仙係訪問到話唔想早結婚
但到2018年10月21既訪問時就話如果遇到好既人，幾時都可以結，40歲前一定要結婚
呢5個月裡面佢到底發生左咩事

而家睇咩劇都會覺得男女主好假，冇cp感而睇唔落去

我唔想再睇返玄彬同其他女星既劇

佢唔係係13年話希望兩年內結婚咩

16年德惠翁主訪問既時候俾MC問13年果陣講兩年內結婚，佢話"我有講過咩"

畫餅係咩意思

類似自己既期望、目標

放係呢度就係解釋 佢想同孫仙拍melo劇

畫餅成功

唔好睇愛情劇著先

睇完想見你都冇用而家睇三流之路試下

講起想見你
上網見到有人用想見你個idea將協商同迫降剪做一段片
再加埋想見你首歌做背景音樂
又幾正下喎

等多兩年就知結果

想睇 有無link

睇到戴戒指果度真係喊左

之後有排喊
明明自稱浪漫愛情喜劇

喜劇部分得表治秀同舟墨carry咋

原來拍協商嗰時休息好少討論套戲
好高手過招feel

成日去飲酒

咁佢地當時去飲酒都係交流工作啫

睇黎佢哋拍協商嗰陣真係鬥戲鬥得好爽
高手過招完一輪都唔夠想再嚟過

朴編又勁既，即刻食住上搵佢哋合作

睇完條片即刻睇多次協商
最後個幕正到

協商應該變做類似史密夫決戰史密妻呢類戲

岩岩睇曬
雖然未睇結局都估到應該係瑞士相遇
但見到佢地最後搵到大家都鄧佢地開心
希望佢地永遠幸福

我都係咁
明明一早估到個結局但係睇嗰陣都係咁感動

協商呢套戲其實真係幾可惜
如果改下個劇本票房應該會更加好

如果可以真係想佢兩個可以再合作多套電影，FF下佢兩個拍史密夫妻/龍鳳鬥呢類電影，韓國人都應該好buy

有佢兩個基本上就係票房保證

咁佢地係咪喺一個月內chur埋剩低嗰7集

最後開到三組
不過聽講係朴編出劇本出得慢

所以南韓醫院kiss戲先俾咗第二個導演拍
算唔算因禍得福
唔敢想像李哈哈會點拍嗰一場

當然係用李政孝最擅長嘅航拍, 仲要喺廠景用

好彩比左另一個導演拍，唔係拍唔到咁impressive既畫面

咁套劇係幾時殺青
韓劇點解成日都邊拍邊播
好似好趕咁
但chur完拍出黎又幾好睇

播第十五集前兩日 2月13

2月13號左右

最後男女主都病哂，彬si病咗，到孫仙病到入廠

可能係門口位set部針孔攝影機就算

可能境深 一kiss個下zoom去後面棵樹度

李哈哈應該會係個醫院出面影返入間房入面
然後彬珍中間仲會有個窗框擋住

應該係輪流病
Al同志話彬哥同佢對戲嗰陣病左
之後傳染左俾孫仙, 到彬哥好返又俾孫仙惹到, 係咁交叉感柒

其實李哈哈係咪唔好意思拍佢地啲親密鏡頭
啲角度同距離下下都搞到狗仔隊偷拍咁

其實都可以咁改喎
一kiss嗰下zoom去後面棵樹度慢慢fade out仲kiss緊既世理同正赫
跟住就到第二朝日頭先安排F5入來見到正赫扣鈕
幾有想像空間

其實醫院室外個kiss氛圍拍得幾好, capture到嗰種小心翼翼又好愛惜對方嘅feel
特別係天氣凍又喊緊好難拍
係枝鹽水唔知做乜鳩

係醫院到...咁重口味
正赫咁錫住世理個橫膈膜應該唔敢"整親"世理

其實吊鹽水係咪一定要右手
吊左手咪唔會有碌棍擋住囉

又係喎

真係辛苦曬
不過一路播一路拍真係好易唔連戲
do姐都發現最後佢地瑞士相遇冇戴戒指
我覺得呢個係幾大遺憾
Btw一諗到佢地1年先見2個禮拜真係心噏

李哈哈fade out完會影撚住條柱再拉遠鏡

笑到仆街

正赫傷左邊膊頭, 所以要吊喺右手

之後曬傷勢好似都穿煲
應該係後面唔係前面

有人剪左如果當日係表秀治接住世理既劇情發展
幾好笑

原來同一款黎
完全著到兩個氣質出黎

It's not only Netflix that's streaming. Here are the top TV shows this week across all video-streaming services.

20.Kingdom (Netflix)

19.High Fidelity (Hulu)

18.Diabolik Lovers (Hulu, CrunchyRoll, and Tubi)

17.The Outsider (HBO)

16. The Good Doctor (Hulu and ABC)

15. Better Caul Saul (Netflix and AMC)

14. ZeroZeroZero (Amazon Prime Video)

13. Food Wars! (Hulu, CrunchyRoll, and Adult Swim)

12. Rick and Morty (Hulu and Adult Swim)

11. Love is Blind (Netflix)

10. The Walking Dead (AMC and Netflix)

9. Westworld (HBO)

8. I Am Not Okay with This (Netflix)

7. Money Heist (Netflix)

6. Devs (FX on Hulu)

5. Crash Landing on You (Netflix)

4. Sex Education (Netflix)

3. Stranger Things (Netflix)

2. Elite (Netflix)

1. Steven Universe Future (Cartoon Network )

哩個應該係舊嘅玄彬, 啲頭髮冇咁快留長啦

阿宮個髮型，應該係舊片新出

之前影棵橙檸檬上ig，fans都癲左

話說平安夜合照默默過左800k心心

記唔記得感謝世理的出生呢句對白係第幾集邊一幕

淨係記得係幫世理慶祝生日果集

好似12集

尾段?

係
岩岩睇番 好鍾意呢句對白
不過最鍾意都係「妳如同禮物般走進了我的人生，我很感激。」

次次諗到呢度都覺得好心痛

我啱啱個心都痛咗一下

餘韻太勁，又想翻睇了

諗起前幾日見到有個海外飯留言話希望自己死前可以見到佢同彬結婚
CLS

民眾仲急過佢地本人

覺得孫仙對呢樣野一定好謹慎
畢竟20年冇承認過戀情...

作為fans都係默默祝福同支持就好，好怕大眾對佢哋過份關注會令佢哋走唔到落去

突然係到諗如果玄彬知道do姐有睇佢做戲同鍾意佢 佢會點諗
唔知佢識唔識do姐同知唔知佢係邊個呢

我諗唔識都應該聽過既

可能到時公開已經係直接宣布結婚
好似宋仲基宋慧喬咁
不過唔好似佢地要離婚

咁我寧願佢哋做好朋友都唔要結完又離

睇過大陸人寫雙宋離婚嘅花生
唔知啲野幾成真幾成假
但雙宋兩個應該都有問題先會離婚喇

彬ssi同孫仙都話佢地自己係睇港產片大，
應該可能會睇過Do姐既戲但唔認識Do姐呢個人

可唔可以講多d
靜係聽過話宋慧喬脾氣唔好
Btw唔知宋慧喬係易溝定點
好似同邊個拍戲就鍾意邊個

反而想知孫仙同孔孝真點解會變咁friend，有無綜藝/訪問講過？佢地好似無合作過？

同問

舊年9月拍架喇不過係利正赫髮型

Oh...見呢個髮型仲以為係新鮮既彬ssi

佢拍洗頭水廣告
表治秀呢排有份拍個支

睇返孫仙係10年青龍電影獎攞最佳人氣獎既片段
我覺得D人如果唔識佢會以為佢好串

咁啱我facebook彈左香港網購買LeeLee蠟燭既廣告出黎
有興趣想買嘅人可以睇下

Link please 想睇好串既孫仙

係咪唔知自己因為白夜行拎獎個次
佢16年拎青龍人氣都係好串

係

浸味好唔好聞

好聞
女仔會鐘意既味

其實有時做訪問佢都答得幾串幾mean

抵佢串既，爭一個青龍就二輪大滿貫

呢個先係真正嘅孫仙

啱啱search，好似得全度妍一個拎咗過兩輪或以上嘅大滿貫
孫仙三大三小都拎齊晒

利正赫 x seri’s choice
但應該唔係official product

三小係指咩？

可能fans濾鏡 我反而覺得佢好搞笑
16年果次 鄭雨盛都抄佢咁答 好好笑

其實孫仙個ig名點嚟

韓文讀音son好似手 所以叫yejinhand

我反而覺得佢上綜藝有時有啲惡
特別係逼人玩Game嗰陣

忍唔住又煲翻

你係買正赫定世理款？
好多人話好難聞驚伏
同埋佢都唔平喎

正赫味
準備再買埋世理味

孔曉振話珍珍好適合行綜藝線

釜日電影獎
春史電影獎
韓國影評人協會獎

呢三個獎孫仙都係用沒有秘密拎
其實我都唔知韓國影壇有無將呢三個獎睇做三小
但我見啲大陸人係咁稱呼

其實我都覺
佢好識比反應

但佢好似好少上綜藝

今日好多人刺激我

好笑

呢個最刺激我

點解唔講平語呀

拍食飯姐姐個陣見過

拍協商嗰陣都唔熟
佢地熟都係宣傳電影嗰陣
而家肯定講平語喇

我估係幫電影後製錄音有見過對方

迫降花絮入面講平語
唔知幾時開始整理關係轉講平語呢

其實韓國人由敬語轉講平語係點
有一方突然間轉講
定要講到明不如我地講平語啦咁？

真係會講明
突然轉講平語對方會覺得唔受尊重, 好似俾人抽水咁

睇個人取向係真係會問可唔可以講平語
呢種文化都幾得意 敬語平語又分幾種 好難明

頂我都有friend send左呢個比我 開心咗一秒

我都收到frd send俾我
如果係真你話幾好呢...

彬ssi有時特別搞笑...有幽默細胞既人

平常人係唔會get到佢嘅幽默
好似有記者採訪佢嗰陣覺得佢無趣
記者後尾再同珍珍做訪問嗰時同佢講彬好無趣

玄彬認愛了！和孫藝珍「正式交往中」甜蜜手寫信公開，粉絲激動祝福

係真就好啦

第一眼好開心 第二秒諗起 4月1

反而唔想有2
出2一陣唔好睇就摧毀埋1
彩蛋世理有左bb我覺得套劇已經冇咩遺憾
已經足夠成為經典

彬ssi既幽默真係唔係個個人都識
珍既品味真係特別

情人眼裏出西施

突然喺到諗如果佢地可以低調搞個冇咩人嘅婚禮 唔洗簽紙 兩個着住婚紗西裝滿足下觀眾就好

唔駛有2，只要現實既佢地幸福快樂就好了

開心Share CLC Elkie Cover IU既Give You My Heart

希望現實佢地係真啦

館長話睇完迫降唔喊既係禽獸

一路睇都冇乜野
就算世理跨38線番南韓果part我都係鼻酸
利正赫係南韓同世理相遇都覺得還好
去到送戒指果幕就真係流左眼淚落黎
跟住「感謝世理的出生」「敗血病世理冇左心跳」「世理醒番同佢呀媽講唔洗去道別」「你如禮物般走進了我的人生，我只覺得感激」呢幾part都有喊
之前係瑞士相遇就冇喊 但好慶幸見到佢地重遇 鄧佢地開心

你地記唔記得睇到邊度先第一次喊
我咁後先喊比條女屌我冷血

上面打錯左
係之後係瑞士重遇

我係耳朵回想返武赫點死果到第一次喊

真係喊唔出

16 世理跑住叫佢唔好走，政赫叫佢不要跑個part喊到飛起個種心痛係瑞士重遇同彩蛋都補償唔返

瑞士重遇真係補唔番政赫同世理道別然後跨過界線番北韓果幕
一來瑞士重遇果度玄彬出出地戲 好似冇咩情感咁
二來就算估到將來應該係瑞士見番面 但心入面好清楚佢地始終係2個世界既人 時代版既牛朗織女

眼淺既我基本上喊足成套

我都冇喊

我遲過你少少喊
幫世理慶祝生日嗰到先喊
正赫跨過38線話不要走嗰到喊第2次

我好似都係慶祝生日先第一次喊
跟住世理喺國情院暈左 呢兩part好似喊得最勁

我都見到
雖然知係April fool,但入去睇睇 見到玄彬封信寫中文真係笑咗

North Korean YouTuber Claims Hyun Bin Is Considered Less Attractive Than Kim Jong Un in North Korea

金仔似乎係北韓男士外貌嘅標準

一開始未睇英文以為你話金仔係金泰坪

北韓都有youtuber

第六集握手道別嗰度 之後每次世理喊我都喊

脫北者youtuber

世理d喊戲唔係一式一樣，而係有層次先好嘢

又翻煲 發現編劇真係好有心思
一開始正赫成個木頭咁 根本唔識安慰人 唔肯應承世理可以翻南韓 激到世理原地自轉
後面就開始成長識得氹人 醫院話有疤痕嗰段係到安慰世理啲疤唔緊要 仲要情話一句接一句

一見到世理喊真係拿住拿住
孫仙啲喊戲真係唔係講笑

同埋一開始世理送正赫出門問佢識唔識摸頭，正赫答佢完全唔識，到後來正赫有唔少幫世理整理頭髮既場面，最後瑞士之吻都係摸完頭髮先錫

好掛住佢哋

係個衰仔又係火車同醫院趁人訓教偷摸人個頭
幾時變到咁古惑

清潭洞重逢世理明明冇頭髮飛出嚟, 正赫都要幫佢撥

我睇愛情劇唔喊
利申絲

睇到全程姨母笑

呢個FMV 睇到好多珍珍望彬xi 嘅深情眼神
果種甜真係會糖尿病

糖尿啦

滿面春風
戀愛中既女人特別靚（雖然平時都已經超靚

真係一路睇一路姨母笑

一路睇一路會心微笑

已經分唔到邊個主動先

《 my face

自從睇過上次珍個協商採訪之後我就覺得佢哋兩個係雙箭頭
兩個都對對方有意

哎呀，真係甜到漏如果佢地真係冇嘢，我反而接受唔到囉

孫藝珍會出來的
次次都係咁講

我成日都話如果佢兩個無野，我會對呢個世界嘅愛情無左希望

其實有時我會諗佢地可能已經好大機會雙方都接愛降所以協商宣傳成日提

如果佢哋無嘢，咁愛情同友情要重新定義過

2020年既願望係佢地一齊or結婚

佢哋令我覺得世界上仲有啲美好嘅嘢值得期待

今晚又睇番最尾果幾集。發覺國情局果度已經好心痛，爆喊最勁其實係佢地兩個講話如果時間倒流一百次果度

遇到彬珍之前真係冇諗過自己會飯緋聞CP

同感
因為我地見到真愛啊

我無諗過會鐘意孫仙鐘意到睇哂佢所有戲

學韓網既人講
佢地係朋友 我就冇朋友

「為了遇見你，我選擇重新經歷那一切」
呢d對白唔係第一次見
但睇親果part都覺得sad

我都係電視劇都睇晒咁濟

岩岩睇完 冇喊但唔知點解拿住拿住 又好想睇多次

同你一樣。。所以我睇左3次。。。

睇住佢地隔左咁多年終於合體
睇到好鬼感動

睇呢套野既季
一係唔中毒
一中左毒就會忍唔住睇完又睇

BTW終於捱到4月喇
百想幾時先公佈提名呀

迫降應該係阿宮之後先接
阿宮仲拍緊就定下套劇係出年同一時段哩個操作對top star嚟講有啲chur
同埋行超市之前仲係傳緊孫仙有春夜哩個offer，即係仲係睇緊劇本嘅階段
似係平時兩個日常交流會講自己接到咩劇本所以先會有咁嘅諗法

無睇春夜會唔會同漂亮姐姐好似
又係漂亮姐姐個導演同編劇又係姊弟戀
又係丁海寅孫仙接嘅話成個團隊都一樣

agger 顛覆我對朋友嘅定義

真係無諗過！
孫仙出道太耐 個名對我黎講係上一個年代既人。。。
連佢啲訪問都追埋先誇張

我覺得係協商宣傳期兩個傾開計
都覺得唔滿足 冇得望住對方對眼拍戲
所以有共識想一齊拍愛情劇/愛情喜劇
然後佢兩個都不斷係啲採訪/訪問入面講想再合作
好似同啲編劇/導演講 我地都想拍愛情劇
快啲俾劇本我地喇

孫仙連續接電視劇已經唔尋常，飯姐因為導演同講明拍攝時間先接，但愛迫明顯係會拍得好撚辛苦佢都接，咁姐係得返一個原因

佢地話要再合作嘅條件都好有趣
指定係melo/romantic comedy
孫仙仲話要喺變老之前拍，點解? 因為中年愛情劇通常都係出軌
即係佢想做得佢地兩個嘅sweet sweet愛情線

愛迫都唔知算唔算sweet sweet
希望佢哋現實中sweet sweet返

"因為中年愛情劇通常都係出軌" 笑撚死我

真係不得了

我成日覺得套戲係佢地最後一部愛情電視劇

嗚，唔一齊都唔緊要，拍多套melo電影比我ff下都好

我都好鐘意漂亮姐姐跳舞呢幕

想睇呢套 睇下孫仙演技
但唔想睇男主

彬xi個笑容好甜啊

彬ssi新廣告都係有種薯薯地嘅感覺

唔講以為賣唇膏廣告

即係唔想佢地是但一個要喺劇入面出軌

唔鍾意丁海寅 然後劇入面孫仙阿媽又勁煩 所以我成套幾乎淨係飛淨有孫仙嘅地方黎睇 純粹欣賞孫仙
Btw我覺得張少妍即係飯姐入面丁海寅家姐同埋逼降入面耳朵個老婆啲演技睇到人好尷尬飯姐入面佢仲要係重要角色

但我想睇 應該會演技大爆發

戀愛中嘅男人都係薯薯地傻下傻下架

好濃烈既住家男人味

今日咩日子竟然兩個都有新野睇

出軌先考演技

睇咗幾條珍珍公司剪嘅片
覺得剪得有啲老土
而vast剪嗰啲就幾有feel

次次睇到38線都係拿著拿著

呢個係廣告定咩？

愛情線無喊到
反而係正赫阿哥同萬福同志嗰part
仲有丹媽去取消婚約嗰度都睇到喊咗

張少妍對佢印象最深係聽到傳聞入面做律師樓秘書，佢啱做專業人士多啲

聽到傳聞係漂亮姐姐個導演嘅舊作，談情戲第一集就完左但我覺得好睇，結局收得好精彩

啲大媽感覺角色定曬型 月淑同志係山茶花個角色基本都係一樣

之前拍嘅家居廣告嘅behind the scenes
不過係公司出嘅version

佛系公司vs可以出到多國語言fans letter既公司

愛情線最多係睇到眼濕濕
反而睇到英愛同志佢四個印佢地個樣既護膚品個度就喊左

我喊到豬頭咁

好似已婚男

呢個都好有人妻feel

係啊師奶團同F4都無得再見啦
世理第一次識到既真心朋友

呢個都係我一個好感動嘅喊位竟然我唔係唯一一個

望落穩重左好多

原本以為成日講byebye會搞到好厭煩
點知
一來嗰兩段既對白寫得好touching
二來兩位演技真係好好
帶到觀眾入戲

風格似但個人鐘意春夜個劇本多啲

呢個真係有
同埋家居用品搵孫仙做代言好有說服力
孫仙似係好有taste既人

見有人話夫妻的世界都好啱佢地演

淨係想像個畫面都覺得好好笑

堅識插花嗰下先煞食

拍唔同廣告好有默契

MS TEAM坐擁兩大財產都唔識宣傳

我都係咁話

世理拎黑卡真係好鬼型

孫仙同？

李珉廷

係咪孫仙個friend?
佢地啲名我到宜家都未搞得清

係, 李秉憲老婆
佢都算嫁錯郎

迫降宣傳期果陣我覺得已經有DD人妻feel
特別kakao talk呢part呢個樣佢笑到好有幸福人妻既感覺

好小鳥依人feel

彬ssi好薯仔

想講迫降呢日個look呢 勁後生囉！
咁睇會覺得佢係細過彬ssi

成碌木咁

佢地哩個訪問真係好老夫老妻feel
尤其開完包零食彬哥收埋之前話而家唔食, 唔知點解要望住孫仙講, 好似係老婆唔俾佢食咁

啲動作好僵硬

我都好鐘意呢張
玄彬嗰陣最大隻 好居家男人Feel 個人好明顯忍住 但係嘴角滲住笑意
孫仙套衫又係勁居家 攬住彬哥勁小鳥依人 勁襯

孫仙呢套衫+look好撚正
不過搵唔到張岩size做wallpaper

沈教授

而且個MC問彬ssi可唔可以開包黎食既時候竟然係孫仙成個女主人咁開聲叫個MC食先
明明D野食又唔係佢既

我用美圖app整
我用緊呢張

沈教授把聲好好聽

竟然有彩蛋

花絮原圖可以上tvn官網save 冇水印

但係沈教授唔覺得愛情線好睇

好靚！

好靚 啲英文字自己加？

話說都4月喇 點解今年百想仲未有消息
仲唔講會延遲定點嘅

又有新廣告

唔係
反而係覺得句英文靚先用

happy share

好靚

好靚呀thank you for sharing

我都係呀但我嗰張啲位冇咁fit, 顯示時間會遮住彬si啲頭髮。多謝晒你些牙

不爭氣地笑左

tvn係咪話今日重播？

佢觸及真心都係做律師樓秘書

即轉! thanks!

我wallpaper係用劇照再自己加左你有如禮物般走進我的生命我只覺得感激呢句不過未得閒執返啱個位會比iphone下面行icon遮左少少字所以唔些牙出黎住了

呢兩張個size都幾岩做lock screen wallpaper

第二張原圖邊度搵？

呢到～

我睇劇都未試過睇第二次
今日真係忍唔住再睇迫降 喺正赫幫世理擋子彈開始睇起
唔知係唔係因為已經知道佢哋未來會經歷啲咩，所以依家睇返轉頭覺得更加感動
同埋我發現原來有好多對白都係同後來嘅劇情互相呼應
依家先明點解啲人要睇第二次

重睇真係會睇到好多之前冇留意嘅嘢 所以已經翻睇左幾次

呢套戲無論睇幾次都好，都會有種好莫名失落感

我明呀！我真係明呀！
每翻睇一次結局我就失落一次
我都唔知自己係失落個ending定失落無得再睇

唔知呢個狀態要維持到幾時

哀悼期六個月

哀悼期緊係六個月啦

我覺得我兩樣都有啊絲打

睇完好有失戀嘅感覺

見到世理返到南韓 比佢知道真係有人好著緊佄好關心佢好想搵佢返黎果下 真係好感動

但係等佢知道佢二哥唔救佢果下又好心up

雙胞胎我都睇左幾次
Ff緊彬珍真係有雙胞胎

係啊
明明個結局都幾sweet但係會覺得sad

真係覺得玄彬有d住家男人feel
希望唔係心理作用

佢真係好明顯，尤其最新嘅面膜廣告仲住家男feel

其實係因為大隻咗先有住家男feel
定係真係成個人嘅氣質唔同咗

只有真愛同懷孕呃唔到人

係好睇的
我睇得唔多韓劇
對上係咩星星、李屍朝鮮
但呢套比星星更好睇
過劇情基本上真係南北韓呢種處境先拍到
就算外國想翻拍都唔得
暫時睇到episode 3

個人覺得
迫降>星星>李屍
適合啲初接觸韓劇的人
反正都好難會再睇香港劇
當然呢度應該好多韓迷高手

呢到有無人睇過孫仙套鯊魚
我覺得都幾好睇
孫仙個look好好j

一樣
我都唔係睇開韓劇
不過好鐘意睇迫降

韓劇靜係睇過星星太陽迫降
早2日翻睇星星第2次
反而覺得冇咁好睇
太陽就愈睇愈覺得好睇
宋慧喬個角色真係好正
入面d呷醋畫面好sweet
加上個劇情冇咁heavy
個人好驚果d分離永遠唔見既劇情
睇到覺得好痛
我排就太陽>迫降>星星
但如果鍾意睇劇情既就應該迫降排先

關唔關個髮型事

不過我覺得孫仙迫降果日真係好明顯逆齡咁 好小女人
同平時完全唔同

我都覺得迫降好睇過星星
聽見你的聲音我都覺得好睇

我唔敢開
個劇情好似好難明咁
但我有見孫仙個look好正
佢拍呢套劇嘅時候明明都已經31歲,點解仲可以睇唔到歲月的痕跡

幾年前睇棄左, 劇情都幾低氣壓
同埋煲哂成套嘅人話劇情唔合理

不過孫仙喺哩套入面好精神飽滿, 齋睇佢可以一試
仲有OST好聽

唔該晒你呀不得不否認大陸啲翻譯團隊真係好有心機好鬼勁。

幅相好明顯見到個對比 玄彬成個人精神左同肥左 幸福肥掛
孫仙直情越黎越靚 個feel好容光煥發、春風滿面咁可能因為孫仙佢覺得宜家既生活好幸福快樂掛

正啊 好鐘意睇佢地啲發怖會
佢地啲互動好正

新手留毛
如果喜歡玄彬既一定要睇秘密花園
會中毒

人地彬ssi食好多野練大隻 我地話人幸福肥
孫仙真係春風滿面
戀愛中既女人係唔同啲

金社長人設令我卻步
試諗下如果佢唔係玄彬咁嘅長相, 只會係一個普通癡線佬

認同睇到8集放棄 除左彬ssi扮女仔好睇其他都好悶
10年前啲畫質服裝化妝依家接受唔到

點解可以咁正

世理阿媽始終令我好出戲
世理播返竊聽段錄音 講佢阿媽同佢懺悔果段真係好出戲
但鏡頭一轉 影返世理聽到後個喊樣 我即刻喊出黎
我唔知話孫仙勁好定佢媽太令人出戲

靚仔就係癡情
樣衰就係癡漢

netflix係高清版
而家睇返都覺得幾好睇

有fans自制Here I am again mv

右邊郁得咁快都譯到 好勁
兩邊一齊睇有啲難follow

之前協商路演宣傳既時候，有個現場觀眾問問環節，其中有一個觀眾口快快叫左佢做玄彬unnie全世界爆笑，連孫仙都笑到走哂樣

仙女無誤

暱稱
類似廣東話喺個名後面加個仔字咁

全盛時期

次次世理喊我都會喊埋一份

早排都睇左 除左男女主既戲份之外
其他都飛晒 真係幾好睇
缺點係彬ssi太瘦

好心痛世理

應該分開譯完跟住將啲字幕加入條主片裡面。真心覺得佢地好勁

依家陣女人味都好正

琴晚又忍唔住睇多次14-16集 一見到世理喊個心即刻拿住拿住

而家既彬xi真係好有男人味
太平洋寛肩

第14集淨係敢睇到偷拍嗰個位
最後兩集sad到唔敢睇多次
但係會間唔中返睇第8集
正赫行去搵世理嗰段

啱啱睇到哩段片, 任鐵零同利正赫都講過我有女人

我都好鬼鐘意飛住睇劇
淨睇鐘意睇果D

最鐘意第2集

好多時啲fans都會cut晒啲男女主角片段出嚟，希望遲啲佢地會開心share出嚟啦

呢套真係唔飛唔得，d look同而家太大差距，尤其係d 女

我第一次睇結局38線都有心up
但都叫平靜
但第二次睇真係喊到痴線

38線我睇live仲未知佢地講乜都喊到豬頭咁

38線我明明睇左好多次都無喊只係拿住拿住，
但唔知點解前幾日再睇竟然喊咗

有好多位我第一次睇無喊
第二次睇就喊

因為知道深入咗，一睇就忍唔住

我睇迫降越睇越肉緊彬珍條線
所以後來飛左好多男二女二嘅劇情
之後會睇返架啦 徐丹都幾正

我反而如果重睇會飛晒其他淨係睇彬珍

我第一次睇嗰陣
到臨尾兩集好肉緊男二最尾會唔會死
同埋男主女主會唔會有雙胞胎

我睇第二次飛哂男女二果part

幾時有百想消息

明明上年呢個時候好似已經有名單出

今年有機會真係唔搞？

可能會delay 有年係6月先搞

宜家6月都未必搞得掂
唔知南韓有無好似香港咁限乜限乜
希望只係delay啦
好難得彬珍可以一齊去

如果會搞的話 就應該冇觀眾入場掛
但今年真係一啲聲氣都冇
連主辦方話會延遲定點都冇講

希望唔好cancel 難得有機會見到彬珍

僑[[其他[[/s]地方見到話孫收到好多劇本,但係會暫時暫停接[[/s]

不過如果冇疫情照常搞
我有諗過彬會唔會出席唔到
本身佢拍完迫降就接住落出國拍電影
唔知會唔會趕唔切返嚟參加百想

係咪要準備結婚啲嘢

如果可以搞返個網上直播都好吖，好掛住佢哋，好想見到佢哋好sweet sweet咁出嚟

係就正

好啊好啊 專心搞婚禮好過

百想不嬲都有直播睇

應該拍迫降真係太攰所以休息下？
不過孫仙性格應該見到個好吸引嘅劇本就會放棄休息

如果可以好像金像獎或者叱咤咁都好
淨係入圍個啲人去 無觀眾
唔好cancel呀

而家疫情嚴重唔接新作品好正常
可能等過哂先會開始睇劇本

我覺得係休息多 拍迫降拍咗成半年
如果冇疫情 佢應該拍完就去旅行放鬆休息下

覺得孫仙接都應該接電影短時間應該唔會接劇住

正常就肯定接電影
佢連續兩年接電視劇已經好唔正常
希望佢揀到啱心水電影劇本
攞多個影后完成第二輪大滿貫

我意思冇現場觀眾嗰隻

睇埋今個禮拜有冇公布
如果冇就應該都延期

其實韓國果邊宜家真係會keep住拍劇？
有無可能照睇劇本 見到好既就接 但唔係立即開始拍？

題外話
電影係咪好pay過電視劇？

利申 我知孫仙一定係睇劇本

電視劇照拍緊電影就唔清楚

電視劇邊拍邊播 唔照拍應該全部播唔到

覺得電視劇好pay啲一集一集咁計錢喎，仲要孫仙依加嘅身價同埋電影拍都唔係拍好耐，迫降都拍左成半年
利申 段估 唔熟呢方面嘅嘢

期待
希望可以快啲拎埋個青龍啦

3月20號新聞

//宋仲基最近在哥倫比亞拍攝電影《波哥大》，多次被當地粉絲「野生捕獲」。韓國傳媒今日報道，受到新型冠狀病毒肺炎疫情影響，電影公司為了演員與攝製隊的安全，決定暫停哥倫比亞的拍攝工作，全員準備返回韓國。據悉哥倫比亞將於本月17日至5月30日實施「封關」措施，外國人可以出境，但禁止入境。至於電影何時復拍，暫時仍未知曉。

另一方面，《與神同行》朱智勳與河正宇合演新片《飛龍》亦宣布因疫情而推遲開鏡日期；《愛的逼降》玄彬主演新片《交涉》，取消約旦的外景後，先會留在韓國拍攝，定於下月開鏡；《屍殺列車》馬東石主演新片《犯罪都市2》也宣布取消越南外景。//

要出國拍嗰啲肯定停晒打亂晒啲計劃

孫仙停接 彬哥繼續
唔match 喎 彬哥乜你唔洗準備婚禮咩

呢啲嘢女人全權話事

通常呢啲女人搞
彬哥應該覺得老婆ok佢就ok

Btw 又就爆post

我就係諗電視劇拍成半年，電影之前協商好似話拍左個零月。如果電視劇仲要比電影更加唔好pay嘅話，孫仙肯接迫降真係因為愛

b站有，cut左個2個幾鐘既出嚟但唔夠高清

想睇佢哋影婚紗相，一定好撚感動

唔驚啦孫仙品味咁好
同埋彬哥繼續接要儲多啲奶粉錢

唔知邊度睇過
好似話藝人有結婚打算就唔會公開戀情
之前雙宋都係咁
一公開就係結婚

我地講到真既一樣

需要ff下

佢真係攞過儲錢獎

ff得多唔係真嘅時候會失望

其實呢張都勁似

我覺得呢輯真係好甜 好似官宣會出既相

呢張你話佢兩個無野我真係唔信

如果到時爆出其他人，我想像唔到會點崩撚潰

繼續

Life goes on

我好記得呢輯相出個陣係公司做緊嘢，靜雞雞開fb睇第一眼真係以為佢哋劇終官宣，心臟停左幾秒，睇埋d字先知係劇照心情就好似過山車咁

岩岩睇左協商佢兩個嘅張力勁到！唔怪得想再合作

我已經認定左佢兩個係一齊 眼神呃唔到人架
佢兩個冇野既話真係會崩潰

又諗起d人話如果佢地咁樣都係朋友，咁睇黎我呢世都無朋友